{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024091?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 별이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。 ペンション入室の際にはペットは許可されない場合があり、それに伴う払い戻しもできません。 法的には宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時、損害賠償の責任は宿泊客にあります。施設物を毀損または紛失した場合は損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な活動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、これにより自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション入室の際にはペットは許可されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時、損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な活動は避けるように言われていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な活動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、これにより自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 526
    }
}